如果根據負評數減少該會員每日開post上限會否改善連登討論環境？

是

咁你會畀人ban

冇言論自由？

米癲拉

玻璃心？

致力驅逐pr公司

g持 一年一食評

不會，因為你唔值得被負皮

拉

驅逐自己

限制愚論豉油

驅除印度 恢復娛台

我follow 印仔，就係為咗佢一出post，我就即刻負皮—>上一頁

大量機械人負皮你咁就收皮

印仔po少啲基po明明就會多啲like

咁你一年都出唔到一個post啦死基佬

gchi

咁樓主做硬大家表姐丫